召集失緊業既 IT 巴打

IT 業正直發展逢勃, 在 IT 業龍頭美國既強勢帶領下日益壯大
AI, IoT, VR/AR, AppDev 等等範疇在過去幾年都獲得鉅額投資, 而且有增無減
因此在唔少發逹國家催生左一大堆以科技同研發為主既 start up 公司, 包括香港
但呢啲公司成立之初大概都會遇到一個共同問題: 請唔到人!
所以, 係 IT 人才成為全球最搶手員工既 2017 年, 作為 IT 人既你重要為搵份好工而煩腦既話, 豈有此理 !?
如果真係咁既話, 唔緊要, 加入呢個 TG group, 大量好工等緊你

For the benefits of all Hackers, Programmers and Mathematicians !

sor, 轉左link

不如整個資技搵工app好過啦!

依家全世界都煩緊點樣搶 IT 人
依家唔係缺乏搵工途徑或平台
而係根本無咁多 IT 人去滿足咁大既需求

咁整個資技搵人app畀啲公司用囉

本質都係一個matching platform
無從根本解決個問題

HackerRank 咪係一個好好ge平台lor